# Valora #

Quer trabalhar em um lugar de constante aprendizado e participar da construção de uma startup em crescimento? Esse lugar é na Valora!

Você irá atuar no time de desenvolvimento e evolução da Valora, uma ferramenta que analisa dados de vendas históricas e acompanha a jornada de vendas em tempo real, calculando o melhor preço para nossos clientes.
Precificando dinamicamente nós aumentamos a venda e o faturamento dos nossos clientes através de algoritmos baseado em data science e machine learning.

Buscamos pessoas com sangue nos olhos e código na veia pra participar do processo de desenvolvimento e construção de um sistema com dashboards e fluxo intenso de exibição e tratamento de dados.

### Desafio ###

Para este desafio você criará um dashboard seguindo o mockup anexado abaixo. Este dashboard deverá conectar a API também anexada abaixo e listar as cotações da bolsa americana de acordo com os tickers buscados. Deve ser possível também adicionar ações a sua carteira, registrando compras e vendas.
Ao clicar no botão "+" ao lado da busca, o gráfico deverá ser atualizado incluindo o novo ticker para comparação. Quando a busca for ativada pela tecla Enter, o gráfico deverá renderizar apenas o ticker buscado.

Deve ficar registrado as últimas 5 buscas na listagem abaixo do gráfico.

* [Mockup](https://cdn.valora.cc/2020-09-02-17-07-app.moqups.com.png)
* [API](https://financialmodelingprep.com/developer/docs/)
* [Highcharts](https://www.highcharts.com/demo/stock/intraday-candlestick)


### Vaga ###

* Salário à combinar, de acordo com o cargo
* Recesso remunerado nos períodos de Natal, Ano Novo e Carnaval
* Bônus de fim de ano atrelado ao desempenho

### Requisitos ###

* Bons Conhecimentos em Javascript
* Experiência básica em React
* Conhecimento em design e arquitetura de software (OOP, Clean Code, Design Patterns)
* Conhecimentos de consumo e escrita de serviços (REST)
* CSS e HTML para construção de sites leves e responsivos para desktop e mobile

### Desejáveis ###

* Conhecimento de escrita de testes automatizados
* Experiência com Bootstrap, Material Design e WebPack
* Participação em projetos de desenvolvimento de software do início ao fim

### Envio ###

* Crie um fork deste repositório
* Desenvolva
* Submeta um pull request do seu código para code review